電子雞呢期賣相算唔算係發港難財？

呢排d人唔敢去叫雞同蒲，個個都谷住谷住唯有幫襯佢地，電子雞呢期發港難財好撚fat

email🐷

收到風佢呢期好撚fat

有瘦過？

弱智黑驚死番出去

佢真係好肥 前年企喺大埔場阻住我睇波

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

有得比你屌你屌唔屌？

屌豬會有手足口病 不了

不了

老實講我可以

ching都幾性饑渴...

是日風向 批鬥黃色電子雞 拉

佢單身左30年